現場直播：觀塘區議會民主派獨立候選人誓師大會

現場直播：觀塘區議會民主派獨立候選人誓師大會

出席候選人：
J6 彩德 林子權
J7 佐敦谷 黃家樂
J16 寶達 馮家龍
J19 藍田 馮德森
J23 油塘東 龔振琪
J24 油翠 鍾淬坤
J25 油麗 王偉麟
J26 油塘西 黃邵南
J30 曉麗 張敏峯
J33 協康 李嘉達

油塘真係要比心機

油塘東嚴重比禮儀廉打壓
d咩街坊會全部都係禮儀廉既人

爆呀！

傳媒冇問題

油塘真係苦戰

觀塘人記住一定要出黎投票呀!!

其他區可以懶少少.. 係少少..
但觀塘區係老人區，一向深籃..
觀塘要反敗為勝.. 一票都不能少..

1124，票投黃營!!!

齊齊諗下點拉票呀！拉票對像包括大陸移民，要令佢哋認同自由民主既寶貴。